IV縮到咁，真係忍無可忍

收市前long兩邊
LC240@156
LP236@182

可能聽日繼續唔郁

唔撚係呀
屌佢老味

巴打FATFAT LA

巴打fat fat